美國國會正式復會

有冇人知今日會唔會討論香港問題，我見唔到agenda 有

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

push

我都睇緊有得睇agenda?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！

有巴打話未有咁快 起碼一兩星期後
講香港前有幾樣美國國內野傾
又等Gphone Hocc飛埋去開下會先

據twitter講 pass左比個22人委員會
應該研究下有無修訂先要做 再放上去參眾審

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、WhatsApp 、tg group

我見schedule 有this week bill，但見唔到人權法案

休會？

唔該哂 咁大家唔好推啦

開咗5分鐘就recess

咁搞笑。。。

until 4:30 p.m

我都O咗嘴

仆街即係我地仲要再等多一兩個禮拜

5 分鐘

咁我寧願佢加辣先再通過

仲要繼續等
佢哋10.1送唔送得切份大禮㗎，唔止要通過仲要開埋首輪積極考慮制裁名單先夠大份禮物㗎

開會5分鐘黎宣佈休息2個鐘
係咪普通程序黎

今日熱身日黎

人數唔夠？我見D位好少人坐

希望加狗鐵個名落去

Gphone最後飛返未？

清算名單由97談判前計起plz
咁搞法要加埋英國佬落去

我地唔想奶trumptrump㗎

唔急 就十月一號左右黎料

PUSH

推

正式變法律最快都要幾個月 好驚有變數

好似有美國議員講過 如果完全0阻力的話9月中-尾就有可能過到
否則以正常速度再快都要10元
不過其實無所謂 幾慢過都應該今年內過 而佢set死個deadline 2020普選 簡單D今年內一定要解散立法會同行政長官走 相反其實就算快過 香港都唔會有太大變化 隨非立法會10月復會就開始無限推進新惡法玩攬炒

原來乜都冇
香港人變咗condom

而家應該喺德國

好似飛咗 出post報咗平安
今日係咁意望咗兩眼

Push

屌哂你地 義士唔係condom啊

唔知 個人梗係想盡早通過
不過如果有心玩野留番1/10贈興都唔錯
唔急要過 最緊要制裁條款唔好漏人

期望越大失望越大
預左咩都冇, 自救先

done 已簽

全民bookmark樓主個網！

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

已經等多一陣，份Act會再毒啲，
我絕對歡迎

唔想睇英文 傾成點

唔會啦 反共已經係美國兩黨共識見世界大勢
有支共個春袋點都揸揸佢

美國幾時用過香港做CONDOM..
明明係我地奶人地巨龍

會唔會有live

立法唔係撳個掣say yes就得嘅咩 等咁撚耐做乜春

講起啊狗屋二哥都係十月上任做一哥

屌，你估香港啲19議員咩
可能人哋真係要討論或者有啲咩程序，
畀啲耐性啦

已bookmark

on9你估香港個垃圾會啊

如果係真既話，個名單玩到好大

我屌你老未咩涂謹申

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

開個獨立post好唔好

Spread 英文版國歌出去

清算名單係國務院之後先訂
大家唔好咁心急

排香港前面議案係爭議好大嘅法案，會唔會拖好耐定skip左先

睇cable新聞話好似排第五
頭四係鎗管、醫改、保障大選免受外國干預同退休保障法
我哋應該要等等

852 郵報無次準，遊清源不睇也罷

Show 已完全封鎖該用戶

push
push
push

屌 即係今日唔會討論？仲等我緊張到訓唔著

等聽日出哂成篇文先

O say can you see

唉

你咁講法班senator係屋企上網揀YES/NO得啦

等唔切了 好想射

Fight for freedom, stand with HK!

聽日即刻網路瘋傳屌柒泛民同Twitter補飛囉

唔是話你，是話緊你覆個個

班議員講到明會今日推條法案，依家放緊break啫，慢慢等下

大家識做啦

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;
其實香港人有li一條應該都夠
第二 關於上面有人話飯民個點
老實講句我覺得成part其實美國要修訂

唔知條法案幾時上既睇呢條片

H.R.3289

或者佢飛咗嘅話就應該唔好返嚟， 佢好大機會返到香港又畀人拉多一鑊

大家唔好咁大期望住
一日未落實都要做好自己先

Jump

其實 cut 小小黎屌係咪斷章取義

仲有右面個 part 唔係同逃犯修例布關嘅新野咩

點都好 搞掂自己先 外國幫極有限

個post好多3毛
證明人權法好撚重要

大家認真睇下全民，方便討論

係真

是 見到好多完全封鎖用戶，但是有真心友去覆

人地世界第一大國
大撚把本土同外交議案要過
俾啲耐性啦

呢個緊要，必看。

本身應該有4個議案係前面架，要睇下會唔會插隊!

重有另外兩個bills

好難，話曬佢地自己政治議題，大把人 lobby ，一定行先。

勁複雜

其實重點在於內容有無爭議
例如其他4個關佢地本地事 參眾肯定要好多時間黎討論 修訂
但li個其實唔多關佢地本地事 最多叫賣個順水人情都算唔上
內容上無咩爭議的話就可以好快過

實有親共議員明知香港議案pending
就喺前面拉布

以後fc可以用1毛數目去分真假了

仆街
唔撚係又到最重要關鍵時刻泛民又賣港呀嘛
賣港賊落地獄

係出面另一個屌泛民post回再次，copy過黎回多次

6月13 introduce果陣主要係針對送中條例，based on 2017（洗頭艇事件）改出黎
未有proof就屌落泛民到，唔公道

同埋上左floor討論，我諗好大機會可以再amend, 始終柒婆宣布左撤回
唔洗咁擔心住，美國有眼睇最近既警暴明顯違反人權
再加其他有公信力report, 要改一改應該唔難

成條timeline 係點先，六月班撚屌都未過去

平時審個美國內政嘅bill都審成個幾月，外交嘅當然無咁快會過，同埋對美國嚟講，一日個bill未過就代表佢哋可以喺談判桌上有更多嘅籌碼

Show block user=無人格=01
完

有物所謂,長期戰,慢慢等
有人心急過我地

快點清算共匯

但你古中共會就咁棄權咩？
佢地財雄勢大，長期有大量各種 lobbyists 喺華府做野，咁易俾你過咩？
我都想，不過唔敢輕敵。

應該係10月幾號先通過，等過左十一先

又唔係完全唔關事，打緊貿易戰架
政府真係唔驚就唔會話撤回啦

或者咁諗, 如果真係咁廢, 保皇黨就唔會咁驚

我估最快十月中
利申 對呢D野身痕上過幾堂

有8月 version 咩

之前呢班泛民喺美國復會之前一齊寫信俾中央重啟政改
好擔心佢地心底裡其實想阻礙美國通過法案
甚至秘密傾數想幫香港及中國官員嘅懲罰減辣
泛民 求求你地不要再賣港

順帶一提 上面其實講有人up左張圖
事實上我就咁睇其實"減左辣" 但情有可原
原定2017版本叫制裁"所有影響香港人自由既人"
簡單D假設狗鐵宜家玩到咁大 甚至玩停鐵唔比人去遊行
可以叫違反左所謂"侵犯集會自由"（單純9up 事實上告唔入）
但2019版本有左針對性 將原來(3)改成針對逃犯條例而生
點解要咁做?因為可能美國國會防止範圍無限大
當失去所謂"針對性"既時候 舉證同陳述論證會勁煩
個情況好似香港告暴動咁 "暴動"同"侵犯自由"本身可以係D好主觀嘅野 最後提證 論證會勁煩
但假設2019年修訂set左一個指標 簡單D如果你關事就直接送你入名單

另外有人將(3)改成"飯民說服美國國會改成" 完全錯誤
要記住訪美期間美國國會已經休緊會 簡單D做唔到任何"修訂"
而上面2019版本提出時間為6月13日 飯民去美國之前+當時逃犯條例風波差唔多燒到最高點/見唔到任何跡象會撒回
宜家逃犯條例宣佈"撒回" 加埋休會期間警察濫暴 甚至721事件爆出黎
所謂"制裁名單"應該會再有修訂

點解人地D討論好似正常D但垃圾會就超資,工務員加人工,大灣區

我地呢邊係長期戰,過唔過都要打落去,過左易啲打咁解.
條法既針對對象就係熱窩上既螞蟻,心急如焚

人地啲選區垃圾極都係一人一票選出嚟嘛

保守估計都九月尾—十月中

大家繼續做好文宣

815 101 繼續上街！！！

唔可以比佢停！

大家要有心理準備
Last minute 都可以有修正
有時改到面目全非
D lobbyists 朂叻呢味
就咁揾大錢

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

更多抗爭資訊及實用錦囊

By 馮睎乾

唔好定
分分鐘飯民賣Q曬我地出去講取消2020普選死線我地就直接歸西
因為普選同泛民本身定位就兩極化水火不容

呢個我早兩日睇白兵個懶人包都有講全部民選再加上參眾兩院權力大到可以宣戰或終戰(我當初以為浸浸話打就打)

啲語氣咁廢老tone嘅

乜嘢都冇。只有大家。
🍮 🍮 🍮

乜撚野成功遊說到 你究竟有冇認真睇上面個巴打講咩

𨳒你。次撚次半夜分化撚 搵d假野黎引入𨳒鳩飯民。
飯民係要百𨳒成材，但點都比你班分化撚可靠。

仲有美國唔只係 為香港立法，佢仲為自己美國立法，立案既辣度唔會辣返自己美國轉頭

唔好咁老定
天下 politician 一樣黑
美國國會議員一樣咁豬閪嘅大把
我地衹可以持續抗爭
唔好丟以輕心。

死喇
美國國會會認為泛民代表香港大多數人，因為佢地係民選出黎
如果最後泛民真係暗中賣港，所有香港人死硬
呢場仗就玩完

想問一下泛民英文係咩?

要係twitter講泛民不代表示威者

up乜撚野啊？

荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師

屌你，極度懷疑夾埋個無人格=01係到帶風抹黑泛民加放負, 瘋狂唱雙簧

講撚左6月13 introduce， 乜撚野泛民過去權到改bill?

Pan-democrats
)

柒少陣好無
假野就信到十足十
睇番上面d post

真
一早講左比我係美國最想見到64式鎮壓
可以直接打殘中共唔使煩

冇錯
至少要向每位美國國會議員強烈表達泛民違背香港大多數人意願

坐時光機

你兩條帶風撚唱完雙簧未？
好撚煩

係真嘅話，大陸同港共就唔會出口術啦

明明上面解釋曬，仲不停自推加一堆
利申 一早已經blocked咗無人格 應該有前科

討論下泛民講下憂慮都屌人帶風向好鬼惡

唔好俾D五毛分化
如果呢條法案失敗或走樣
出賣香港人頭號疑犯
喺中國共產黨
唔係泛民

點解咁肯定？
因為佢地D錢喺 exponential 咁多過你D乜泛民n 倍
衹要 promise D議員下次大選
大把方法幫佢地重選
Or promise 下次支持佢嘅對家，又得。

條友做咩 岸8就信到足 仲句句都拉啲人去屌泛人

我都明泛民賣港有前科 但點解咁多人驚個ACT會改到面目全非
雖然有唔少white trash睇錢被支共收賣
但美國做到世界第一大國 班政客都唔係ON9嘅
大家定D黎

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report

係咪我英文差？我睇左幾次都唔明佢highlight 嗰幾個字係想表達咩意思？

得啦帶風撚， 你同天下第一淫婦繼續撚住求泛民唔好出賣你啦

幾時有真係講過今日會點點點？
定又係傳媒講咩就睇完後信係點點點？

因為時有發生
所有美國國會D bill 都有咁嘅 risk
唔喺點解D有錢大財團長期請咁多 lobbyists 做乜？
24小時全天候甲住D bill
因為半夜零晨改 bill 都時有發生

有錢就請專人
冇錢就靠 public opinion
叫美國朋友不停寫信, email, 佢地D議員。

唔洗明，誤導。

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

過左再開post

【美國國會復會】 【香港人權與民主法案若要優先討論便要插隊】

想了解吓成個程序可以睇吓cable呢段片

好人一生平安

已簽

其實8/9個日我地出黎美國睇唔睇到

花生

係咪平時第一日開會都係咁?
開五分鐘即刻休會兩個鐘

呢幾日要全力去每位議員個Twitter留言
俾証據黑警點濫用武力
成幾百個議員要爭取時間

實睇到啦咁多頭版

Me2

有d野冇得選擇的，自由同民主可是好高代價的。

世良話就算順利快極都要10月中先會過，手足頂住呀，一個都不能少，不送頭

過咗仲要120日先有制裁名單

不過話說回來
而家美國政壇
同五年前好唔同
整體上都對中共有多左界心

仲有， Trump 選得出令民主黨重新評估下次大選策略
尤其注重 swing states,
即係中間傾右果D
例如 Pennsylvania, Wisconsin

呢D地方近年非常 buy 中國威脅論
所以而家民主黨都要表現恐共情懷
喺新局面嚟
時也運也
可能香港就咁有得救都唔定。

我諗美國政壇最終都喺睇民調
即喺佢 D internal poll 話
有幾多人認為要對中共强强硬D？

好多五毛上嚟分代

Sir,this way

Sir, this way

[緊急] 香港人權及民主法案推手

搖擺賓洲

好慘,香港去到國際既得Gphone 同Hocc,好唔可靠

唔好諗住人地一定復會就會傾。咁樣諗太天真。
美國國會仲有n樣國內事務要傾，仲有颶風災後處理乜乜乜。
依家條法案好似香港立法會咁，過左委員會入面聽證會之後先會上大會。要跟程序架嘛。

一上左大會投票個陣就會好大機會通過。就係咁。

起碼都要兩三個星期啦。仲要加上依家中美又想埋返檯傾。

點唔可靠，你都係要靠佢地。
係佢地先喺國際社會draw到attention

笑死

尾油尾油尾油

通過

可以set alert

Trump有權開戰3個月 過後軍事經費要靠國會撥出 國會有權唔比 所以總統得3個月打仗權

推正經post

等下啦一定過

推返正經post

gphone去埋美國講完先會過人權法

推post等好消息

仲要等幾耐.....

放過就睇你點先叫放過。
法案過就一定過，但辣度可以由十大辣變到中辣。呢啲係當中既妥協。(呢個係based on傾得成)， 如果傾唔成可以中辣外再加多幾隻指天椒。Trump依家一路做緊就係咁。

唔好咁老定美國佬一定幫你
人地都係自己國家同國民利益行先
好多人好似放鬆哂咁 坐定粒六
大家做好本份

同林鄭開記者會講會不停開記者會一樣咁on9

有無原link ？呢篇野可以煲大佢，可以幫到好多人。

唔好覺得係美國佬係幫我地
佢只係保在港美人嘅安全同商人嘅投資

唔好將美帝睇到咁膚淺，美帝係要保持世界第一呢個稱號，如果只睇商人利益根本就唔會做到世界第一

個乜柒黃岸然都唔知咩人黎

唔知今日會唔會傾

快！

你老母係肉便器

認同
不過地方細，冇兵權喺手
就係要做呢啲大國嘅棋子
呢個世界好現實

飛白鴿 過去仲賣港仲衰

無啦啦貼個唔知邊到黎既垃圾page上黎講d九唔搭八既野製造恐慌
兩件人形垃圾

推 香港唔可以律師搵上門
只可以client 請律師
所以請所人受害者快啲告鳩黑警

呢幾日完全無風，唔知做乜

唔通仲搵李柱銘？

讓子彈飛 比空間同時間

Pish

我地要習慣吓唔係要日日都好似打仗咁。呢個係難題同埋軍心會影響既時候。呢個時候要以靜制動，勿焦躁。唔好心急。

繼續做我地每星期要做既野，繼續做文宣。

17號先聽證會

無知一問
其實幾時先開會講？？
9月8 唔係話聽日復會？

依家關緊會但冇人知幾時講

開緊

Sir this way!!!

America Fuck Yeah

啲人話份野6月出 但泛民8月覺去美國喎

其他post 見過
無人格=01 係三毛
原本唔知，依家信了

天下第一淫婦 死熱狗
Banned

Pass the Act Free Hk

推到有agenda

熱狗有淫婦咩

幾時有香港

推 幾時過條法

唉好擔心

希望快啲到香港議題

我又唔擔心既，畢竟兩次打敗德國既都係民主黨政府，而打低蘇聯既又係非政治家出身的總統

好撚多3毛吹負面風
好撚驚咩而家

就算救唔到香港

都要制裁香港同支共啲高官 凍結同充公所以資產 同取消綠卡

今次真係sir this way

17號 黃g鋒，何韻詩去美國國會出席聽證
應該冇咁快

咁而家點算……………
冇野可以制裁 支那狗

打倒走資紙老虎

全面制裁

CAN'T WAIT

細良話十月中

sir this way

Push
做好自己本份
維持熱度

完會，冇提過香港

幾時先討論啊屌

依家類似香港二讀之前既法案委員會

Sir please rescue

香港玩撚完
畀軍政府統治
大量手足被捉後打到仆街
係重傷果隻
完全冇人救到香港人

5毛唔使掃灰喎
過硬

我set左佢個alert
都明白一復會，有佢地國家本身逼切問題要解決先
不過都希望打鐵趁熱

無錯, 預咗自救先

擔心黎都嘥氣
香港既問題係trade deal既籌碼
係睇美帝想點撚支那姐
只不過美帝既撚狗樂趣係建築喺我地既痛苦之上

講真 警暴問題嘅出現係香港人唔夠惡先會出現

凍結佢海外資產

依家民權法案
有咩進展？

自己香港自己救
法案只係bonus

在港企業都係利益之一既
但美國身為世界警察 自號正義之師
當然打正旗號為人權啦

我地個bill 係 H.R.3289

但唔知幾時vote

以家去到邊

點解可以做到咁仆街
同保皇 有乜分別

如果淨係為左商家佬利益, 特朗普係中美貿易戰一早就投左降, 你睇下幾多美國公司手指AU出唔AU入, 一直為中國發聲

Adjourned
話左唔好靠晒美國佬
佢地係最大既武器 但唔一定係最可靠既武器

可能比議員見下面吹下水先，聚下腳閒話家常先？

on9, 你唔係諗住人地一日就過左條bill呀?

今早新聞講已經到達德國

Liberate Hong Kong

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom Defend HomeLand of Brave .

屌泛民到底知唔知咩叫與虎謀皮
整場運動擺明習近平主導
泛民呢d性幻想分分鐘害到整場革命炒車

希望gphone 同hocc 可以樓轉到班仆街飯民搞到法案制裁唔到黑警同狗官既野

我地可唔可以係twitter 上面要求加辣

搵人講下status,唔多明

推，點解熱門唔見有post講